呢幾日唔知係咪食得太多蕉

搞一日屙兩次
屙出黎一patpat稀屎

食完飯無耐又屙